全民申請不反對通知書

既然跑步都要申請不反對通知書
夠3個人一齊就夠做非法集結
咁不如大家每次出街食飯飲酒唱k群P都去申請啦~
有無人有temple ?

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

好！

其實返工返學都係

Ok wor 麻唔麻煩

【緊急】你地班人想點？

就快聖誕各公司入紙申請搞聖誕party

不如全部用唔同理由申請同一日遊行
得咗就forward比民陣
佢唔會反對曬全部掛

下星期reu
叫組媽申請定先

推下先
有無人開班授徒?